［找旅伴］十月頭大阪

毒撚無人陪 pm me

之前有搵人去，不過冇人去。依家變咗十月尾去。

Plan緊17號去
你幾時我咩都未買
睇下就唔就到

幾時去

6-9/10 四天

Telegram:Shing_chu

可惜我同朋友兩個22/10-27/10先去

唔通我注定自己一個

繼續努力揾旅伴

！

大阪冇事啦？

無啦

機場交通 市區都修復晒？
咁鬼有效率

有朋友岩岩去完 佢話回復啦喎..

6-9/10

又有個風去緊日本，痴撚線

揾人一齊追風

有咩plan?

Telegram me if u go with me: Shing_chu